有釘飛釘L佛(佛兄)條新片笑撚到我痴哂線，大家睇咗未？

6：10
屌

霸氣

笑到我扯咗

次次睇到有釘飛釘都笑出聲

佛哥今次突登搵碟牛遮住粒釘

做乜鳩

超撚型

想知拍咗幾多take先收貨

笑死